#Ejercicio3


##Cantidad y nombre de los branches* --> 1 rama "master"


##Cantidad y nombre de las etiquetas* --> 0 etiquetas


##Nombre, mensaje y codigo hash de los ultimos 3 commits :

commit 477a5cc071bd2014a5a60eb48b2ca278e9b6c0a4
Author: assaf_ibrahim <assaf.ibrahimmahazi@gmail.com>
Date:   Wed Aug 29 06:28:09 2018 +0200

    Modification datos y glosario:

commit 4f4ea830927faeb49baac44caaaf19c33a81fdf7
Author: assaf_ibrahim <assaf.ibrahimmahazi@gmail.com>
Date:   Wed Aug 29 00:49:54 2018 +0200

    Ajout de datos y ejercio3:

commit 563bfd37e92d38e5b26d668e68a4c4071641d20b
Author: assaf_ibrahim <assaf.ibrahimmahazi@gmail.com>
Date:   Tue Aug 28 00:53:51 2018 +0200

    1ere modification:

 

	
